\documentclass[a4paper,titlepage]{scrbook}

\usepackage[osf]{mathpazo}
%\usepackage{mathptmx}
\usepackage[scaled=.90]{helvet}
\usepackage{courier}
\usepackage{metalogo}



\usepackage[russian,french]{babel}
\DecimalMathComma
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{url}
\usepackage{../foncordi}
\usepackage{colortbl}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{rotating}
\usepackage{amssymb,amsmath}
\usepackage{listings}
\usepackage{booktabs}
\usepackage{paralist}
\usepackage{fourier}
\usepackage{biblatex}
\usepackage{circuitikz}
\usepackage{textcomp}
\usepackage[electronic]{ifsym}
\usepackage{wrapfig}
\usepackage{caption}
\usepackage{awesomebox}
\usepackage{cancel}
\usepackage{todonotes}
\usepackage{tikz}
\usepackage{tikzlings}
\usepackage{tikz-timing}
\usepackage{rotating}
\usepackage{siunitx}

\bibliography{biblio}


\usetikzlibrary{decorations.pathreplacing}
\usetikzlibrary{arrows}
\usetikzlibrary{calc}
\usetikzlibrary{quotes}
\usetikzlibrary{babel}
\usetikzlibrary{shapes}


\newcommand{\source}[1]{\caption*{\tiny Source: {#1}} }
\newcommand{\tbc}{\hfill ../.}



%\tikzstyle{connect} = [draw,circle, fill=black, inner sep=0mm, minimum size= 1.5mm]

\newcommand{\desc}{\ensuremath{\textrm{desc}}}
\newcommand{\pres}{\ensuremath{\textrm{présence}}}

%\def\abCogs{\symbol{"F085}}
%\def\abHandPointRight{\symbol{"F0A4}}

\setlength{\aweboxcontentwidth}{0.85\linewidth}

% \newcommand{\mydef}[1]{\awesomebox[blue]{3pt}{\faCogs}{blue}{#1}}
\newcommand{\mydef}[1]{\awesomebox[blue]{3pt}{\tikz[scale=.5]\owl;}{blue}{#1}}
\newcommand{\exemple}[1]{\awesomebox[teal]{3pt}{\faHandPointRight}{teal}{#1}}
\newcommand{\exemplesuite}[1]{\awesomebox[teal]{3pt}{\ldots}{teal}{#1}}

%\newtheorem{exemple}{Exemple}

\newtheorem{theorem}{Théorème}
\newenvironment{proof}{\noindent\textbf{Preuve.\ }}{\hfill$\Box$}

\begin{document}

\title{INFO-F-102 -- Fonctionnement des ordinateurs\\ Notes de cours}
\author{Gilles \textsc{Geeraerts}}
\date{Année académique 2020--2021}

%\lowertitleback{Document mis en page à l'aide de \XeLaTeX, en utilisant
%  la classe \textsf{KOMA script}. Version du~\today.}


%\KOMAoptions{twoside = false}

%\maketitle

%\KOMAoptions{twoside = true}


%\tableofcontents

%\listoffigures
%\listoftables
%\part{Théorie}

%\include{chapters/00-prelim}
%\part{Notions de base}\label{part:base}
%\include{chapters/01-introduction}                      
\include{chapters/02-representation}                     
%\include{chapters/03-organisation}      
%\part{Les portes logiques}\label{part:logique}        
%\include{chapters/04-niveau0}
%\part{Le micro-langage}
%\include{chapters/05-niveau1}
%\part{Le langage Machine}
%\include{chapters/06-niveau2} 
%\include{chapters/07-niveau2-interruptions}
%\part{Le système d'exploitation}\label{part:le-syst-dexpl}
%\include{chapters/08-niveau4-OS}
%\include{chapters/09-niveau4-memoire}
%\include{chapters/10-niveau4-processus}

%\bibliographystyle{alpha}

\printbibliography

\end{document}

% Commentaires et relecture:
% Arnold DESCHAMPS

%%% Local Variables: 
%%% coding: utf-8
%%% mode: latex
%%% TeX-engine: xetex
%%% End: 
